now e有無得加歐聯?

有無公佈啲咩細節

無，benis sports唔比